其實你地盲反00後同班廢老盲反90後有咩分別

連登好多想法向來同廢老/老屎忽/仆街老細無乜差別
咁認真做咩